習近平對港表態「止暴制亂」 郭文貴：中共正式拔刀相見

香港反送中抗爭持續延燒，中國國家主席習近平14日在巴西出席金磚國家領導人會晤時就香港局勢嚴正表明中國政府立場，強調「止暴制亂、恢復秩序」是香港目前最重要的任務。中國反共富豪郭文貴美東時間15日直播示警，習近平的談話顯示香港局勢出現本質上的巨大變化，而中共對香港已正式「拔刀相見」。

郭文貴15日直播表示，習近平的談話已經定調為中共對香港下一步的行動，但凡懂得中共政治語言的人，就會明白習近平此番談話的涵意，「我告訴大家，習這次的講話是早就準備好的，本來是要準備好跟川普總統見面的時候，在智利的APEC峰會上講的」。

郭文貴說，習近平14日的談話明確指出，香港局勢嚴重挑戰「一國兩制」原則底線，並指香港局勢受西方某國家影響，還與中共內部政治鬥爭有關。郭文貴強調，習的表態翻成白話文就是要求黨內「香港你必須給我解決」、「誰管香港誰就要承擔責任」，這意味著中共內部的政治鬥爭，已從桌子底下踢來踢去轉變成「直接掏槍放桌子上」，中共內鬥又有新一波升級，而中共對香港已「正式拔刀相見」。

郭文貴形容，今日香港局勢如同當年的文化大革命，是中共內部權力分配、政治鬥爭的結果。郭文貴指出，目前是中共中央政治局常委、江澤民家族、曾慶紅家族、朱鎔基家族、王岐山家族、孟建柱家族以及大大小小常委之間展開利益較量。

郭文貴示警，中共已派出一批批的資訊化部隊、特殊偵查部隊，欲將香港反送中示威者「各個擊破」，計劃抓捕3萬人，呼籲香港學生先暫時藏於民間，「讓敵人犯錯是最高的精神境界」，不要和中共直接對抗，而是與中共打迂迴戰、時間戰、遊擊戰，先讓中共自己盡情表演，一旦犯錯，中共的惡行將更讓全世界看見。

另外，郭文貴提醒台灣，中共若對台灣展開行動，程度肯定遠超過香港，「對待香港今天是小槍，對待台灣直接是毀滅性的」，呼籲台灣必須謹慎應對中共可能的下一步軍事行動。

郭文貴痛批，中共現在欲完成毛澤東當年都沒完成的夢想，即一人獨掌天下，獨步江湖，然後領導全世界、甚至全宇宙，最後領導人還要宣告「我是中國的耶穌，中國的神之子」。不過郭文貴強調，西方國家不會讓中共得逞，全世界都在力挺香港，美國、歐洲將會對中共有大行動。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

習近平幾多歲呀
仲玩到幾多年
使唔使叫人研發長生不老藥

嗯
狗up 人仕是但

所以出埋真槍， 睇下幾時走火

中共D仆街好多90幾先死
已經有能力長生

垃圾

活擇器官點會唔長命

五毛認同

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

睇下老江，亞視死左佢都仲未死呀
習大起碼玩多廿年，到時香港已經變左臭港

郭文貴以前掌情報...佢講D 野多多少少有根據

呢個時勢已經firm左佢係尻Up之王

吹水怪又出現 已經斬咗幾刀啦喎 拔刀？

五毛認證
方向正確

江老妖今年93仲死唔去

換血換器官

我好好奇點解你assume佢冇